
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Le projet prévoit globalement de transformer et de recomposer cette grande partie de la ville de manière à permettre une «gestion normale et diversifiée» d ' un territoire qui était totalement exploité par l ' office HLM .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Le projet prévoit globalement de transformer et de recomposer cette grande partie de la ville de manière à permettre une «gestion normale et diversifiée» d ' un territoire qui était totalement exploité par l ' office HLM .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Le projet prévoit globalement de transformer et de recomposer cette grande partie de la ville de manière à permettre une «gestion normale et diversifiée» d ' un territoire qui était totalement exploité par l ' office HLM .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ grand, permettre, normal, exploiter ]
epistemique :: 2 :: [ grand, normal ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ grand, permettre ]
marqueurs_niveau1 :: 2 :: [ normal, exploiter ]
appreciatif :: 1 :: [ exploiter ]
axiologique :: 1 :: [ exploiter ]
deontique :: 1 :: [ permettre ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ exploiter ]
axiologique_niveau1 :: 1 :: [ exploiter ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ permettre ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ grand ]
epistemique_niveau1 :: 1 :: [ normal ]
Total feature counts: 18


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Le projet prévoit globalement de transformer et de recomposer cette grande partie de la ville de manière à permettre une «gestion normale et diversifiée» d ' un territoire qui était totalement exploité par l ' office HLM .
No features found.

